如何甩P

已經註冊91日兼日日電話玩連登
都仲係P牌仔
想like又like唔到
究竟我差D咩

戒辣

墨水都未乾

即係6月之後註冊啦，無得甩

未去7仔買卡

戒唔到

去7仔買張卡就得
但一間得一兩張

咁ga咩

咁幾時先得啊方丈

實信你

2015年ACC照P

咁我要等到2046

咁你買咗未啊

太少搶唔到

乜原來已經咁多年

屌你2016喎

掛下P先啦

Ai

我都想知

高價放已甩p ac, 有意tg

lm

見到好笑留言想比個like都唔得
心癢難耐

利申非gay

睇會員號碼？